仲有冇人玩緊2k20

有冇人想一齊開心輕鬆打my park
利申
本人打C
91總評(8月先開始玩)
teammate grade有A
肯傳波 唔獨食

玩具死開啦

呢期睇開playoff
好想玩返
想開返隻全防角
咩位最好

我踢波都應該勁過你

工兵SF

但有啲想開隻6’9 c
Bill Russell 咁款

講真打機始終攻強過守
可以上 youtube睇吓有咩build想砌嚟玩
想5個位都守到應該PF/SF最好

咁矮電腦都會因應隊波推你打F

唔會啦
我其實開過一隻全藍c
一樣打c
反而online有機打f

我係7’ chamberlain build
配隻3d 2打2基本上好少輸

推

其實20半紅藍/半紅綠c最屈
全紅我掙扎緊c定sg
因為一樣既餅，身高，章黎講c>pf, sg>sf, pg>sg
所以話2k真係on9 game黎

但如果你而家先開一隻
有排升喎

其實21有咩特別
仲玩緊20

其實運動game年年都一個樣
我兩三年先買一次

怕什麼
都係過下癮

見到comment話21個shooting meter難控制
可以唔買

想一齊打嘅可以tg @kkw_1836

我仲2k10緊

一來
二來21真係冇變化
俾錢買update咁款

2k11 最正
玩jordan/公牛

真
可以做rookie jordan升勁佢
好有印象

玩左1個月 升到86

而家可以變番做正方射波 之前用pro stick連dame都屌

都幾快啦！ching打咩位？

打c有無跟chris smoove個build？

屌
就係跟佢

moses CUH

但用stick嘅上籃，post move易控制啲？

係
下下隔扣人都幾爽

佢gameplay話就話用pro stick可以做到d高難度上籃或者2+1 但問題係佢好sensitive一郁少少就過左好多 根本你好難由犯規個一刻去到上籃個一刻郁到perfect 不過可能我廢

跑得好快嘅中鋒

玩左2星期，83 SG (內外線策動者)
射波81 LAYUP 85，平時打電腦都覺得好難入波
早知開個全終結既SG算

不過玩多幾日可以收皮，繼續奴FIFA 21

有排喎 唔係10月頭？

有冇人啊？

1

2

5

10月1可以玩陣。
2k個my park 太delay啦，逼人my team

玩咗個幾月升爆隻SG滿心歡喜去打公園，點知delay到仆街即刻棄咗game

隻game都有6/10分既，個server就0分